點睇高登都整左個熱門

抄LIHKG?

整囉
都無人上

個個高登app 都有抄咩呀抄
不過依個functikn 真係好無謂

LIHKG = Telegram
HKGolden = WhatsApp
HKGalden = iMessage

其實d人仲留係高登做乜😂

Comfort zone

你sure telegram多人用過whatsapp?

幾得意

咩wtsapp

ICQ黎咋

熱?
邊撚度熱呀?
睇下?
睇下?
邊撚到熱呀屌你老母

明明就係冷門forum

之前重有人話lihkg抄高登
屌你宜家抄返轉頭

乜仲有人留意高登

特登上去睇 真係喎
但點解得6個回覆都上到既？

新ICOIN好正